# Лабораторная работа №6
## Выполнил: ПИбд-41 Овсянников Кирилл (17 вариант)
### Тема: Нейронная сеть

**Как запустить**
* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что выполняет программа**
* Считывает данные о популяции
* Выполняет обучение MLPClassifier
* Определяет точность

**Ссылка на видео: https://youtu.be/8QgbkkPTfs0**

